《頭條新聞》啓播後收到3萬多宗讚賞, 6000多宗意見和投訴

廣播處長梁家榮向香港電台工作人員發信，表示自去年社會躁動至近月全民抗疫，香港電台像社會各界一樣，遇上前所未見的挑戰，感謝同事一直堅守崗位，盡心盡力為市民服務，這段期間收到的不少意見回饋，不論是讚賞、意見或投訴都是鞭策，砥礪廉隅，港台須精益求精，做好本份。

梁家榮在信中提到過去三個星期，社會不同群組對《頭條新聞》内容表達關注，意見紛陳。他強調《頭條新聞》絕非新聞報告節目，内容特色是諷刺和針貶時弊，這類城中少有的劇種，借社會熱話，反映社會脈搏和讓觀眾舒氣釋懷。

梁家榮表示，新一輯《頭條新聞》啓播後，上月1日至本月8日共收到3萬多宗讚賞，另有6000多宗意見和投訴。他說，任何節目均須不停完善，會珍視每宗回饋，每宗投訴亦會按現行機制審視處理，必須經常自省，虛心接受投訴，查找有待改善之處。

他又說，絕對體會其他部門在過去一段日子的辛勞和難處，希望部門與部門之間互相理解，各司其職，更好服務市民。

手足好野

支持頭條新聞

3萬，thx

3萬fans

需要更多讚賞長或短都好，每兩星期就讚下
可以將最新既節目講幾個點，咁就唔會顯得重覆

Push

手足well done

有無人有個舊post link，想推返起

聽日又send信去表揚下

3萬 thx

小強：濫用表揚信，企圖癱瘓系統

三萬 thx

頭條投訴有六千幾，黑警投訴得1600，仲唔做野？